一人N個去公廁好憎見到嘅情況

去完廁所唔沖廁
今朝先見到個中年男人係廁格痾完尿（佢無關門） 唔沖廁 轉身望見我 仲一副若無奇事嘅樣咁走左
無品到仆街

男廁唔少呢d野
但聽講女廁都好多呢d濕尻野

等各位巴絲分享

個中年男人90%機會係住公屋

女廁恐怖過男廁

兩個男人喺廁格出嚟

喺唔適當嘅地方有屎

大陸閪唔撚識鎖門去廁所
m巾唔識包好再掉

女廁花灑閪

見到有人就憎, 清潔工除外

即刻捉番佢地入去3p

個廁所一陣尿壓味已經好憎

成地液體

見過廢老可以癲到屙屎唔洗手